新手想學影相

小弟想學影相
但而家對影相/相機 知識係0
又唔知從邊度開始學起
主要想學影風景 街景 其次係人
有冇手足可以指點一下迷津

睇《攝影師之眼》
買Nikon

《攝影師之眼》大眾有冇

博客來會平啲
另外有ebook

至於推薦Nikon
因為「其次影人」Nikon影人麻麻,岩晒

公共圖書館都有

讀左個art degree先

真心想問新手買邊部好 幾錢到？

你即係玩樓豬姐

你預洗幾錢先

lm學野

留名學野
利申買左部a7ii 三個月先禁得唔夠1000之快門

圖書館出左網上免費電子書
有攝影書，可以上去睇下先

on9 自己拎起部相機行落街試多啲就得

佢未買相機呀
雖然可以用手機影

其實上網搵攝影教學好難咩？

同Google大神學最快

自己睇片啦

講起手機影
點解iphone影出畫面黎靚過其他手機咁多

因為你錯覺

上網揾過
有啲就話學識關於器材先
有啲話學關於構圖先
有啲話了解光圈 快門先
有啲就好似手足話齋影多啲就得
真係無從入手

事關我用緊samsung a7
影出黎差好遠

如果買行貨，咪入埋影會上品牌自己既攝影班先

我就首推Nikon，西面趕客，包你發奮自學

Olympus就多岩女仔上既Course

其他唔太清楚

有咩先唔先
都係睇篇文，睇完唔明咪睇下篇之後回頭再睇

如果真係要問，先睇曝光三角，之後睇器材教學，最後先構圖